二月十四號晚餐

自己一個獨遊東京，應該住新宿
一個人食咩好

利申：毒絲

有撚排啦！使唔使依家諗埋幾點痾屎呀